有冇人到而加都仲好鍾意睇柯南？

柯南仲有人睇咖咩？
金田一世界第一

天樹征丸=垃圾

垃圾=青山剛昌

只係想睇主線 其他好悶下
一睇個樣就知邊個係犯